美斯=小英 vvd=支瑜 C朗=宋楚瑜

講得好

王騎又暗串叫人睇人氣，小英=C朗，美斯=支拿魚